\begin{center}
    \textbf{Lời cảm ơn}
\end{center}

Lời đầu tiên, em xin được cảm ơn sâu sắc đến TS Nguyễn Khánh Phương vì sự hướng dẫn, chỉ bảo tận tình trong suốt kì học vừa qua. Tiếp đến, em cũng xin được gửi lời cảm ơn đến PGS Huỳnh Thị Thanh Bình đã tạo điều kiện, đưa ra định hướng để em có thể hoàn thành được đồ án tốt nghiệp này. Với sự chỉ bảo tận tình của anh Lê Tiến Thành cùng sự giúp đỡ của những thành viên trong nhóm Neural Network MSO Lab, em mới có thể trau dồi được kiến thức để hoàn thiện đồ án tốt nghiệp này. Đồng thời, mình cũng xin gửi lời cảm ơn đến những người bạn, những người anh em lớp Việt Nhật C - K60 đã luôn bên cạnh, đã luôn cùng nhau vượt qua những khó khăn, nỗi buồn, chia sẻ những niềm vui, là bàn đạp tinh thần để em có động lực lớn vượt lên chính mình. Năm năm học Bách Khoa tuy dài nhưng thoáng chốc bỗng cảm thấy thật ngắn ngủi, những kiến thức, kinh nghiệm bản thân tích lũy được sẽ là hành trang bước tiếp trên những chặng đường gian nan phía trước. Một lần nữa, em xin được cảm ơn vì tất cả!

